網上旅行社Wefly被清盤

旅遊業寒冬：網上旅行社Wefly被大股東申請清盤。受影響人士盡快透過信用卡退款保障(chargeback protection)機制向銀行申請退款。睇嚟今次疫情會令大量本地旅行社結業。

聯交所公告：

金管局 - 信用卡退款保障

消委會 - 解構信用卡退款保障機制

我張機票退款都未收到

大洗牌都好

依家根本10間入面 5紅5藍

遲下出現少少黃就好

push

好在我幫襯誠誠間 Hutchgo

支資

Wefly於2017年被中國寶力科技收購大半股權。
中國寶力科技股東包括中國商人張依、王國強、劉堯廷、劉詩媛、車高峰、郭林峰、楊俊偉等。

============================
共業 REDSTOP
Android:

機票真係咪貪一兩嚿經啲濕鳩agent
酒店就算藍都幫襯外資好過香港啲支資

做左苦主

岩岩好過左銀行個120日追討期

希望搞到

屋企人借我張卡買
而家就要我親自處理

其實都係priceline集團

機票我只會去航空公司官網訂，廢事為咗貪果三幾舊提心吊膽

傻嘅先會幫襯Online Agency

之前機票公司免費退佢話要收450蚊行政費，比人diu到仆街後就話唔收但要半年後先退款，原來plan好曬

有時可以平到千零蚊一張機票，一家幾口去旅行變相可以買多d食多d,但係要取消/改機票就煩

上個月死都唔肯幫我搞退款，正仆街間野

幫大家補返啲hp

咁既case, 旅遊業議會個保險包唔包?

可以用誠哥 Hutchgo

大L鑊
買咗兩程機票
Apply咗refund
未收到錢

冇人講

成績表

抵尻死貪平

請問怎樣透過信用卡退啊？信用卡會退？我就是跟wefly買了2月份機票，怪不得2月份回覆說退款要4~6個月，當時就覺得奇怪要這麽久…